Bose qc35 II買得過？

今日試左qc35 同Sony
覺得qc35好啲
2488入得過？

Sony 1000X M3 唔會好啲咩？
我最近都係睇緊Sony 定 Bose 好

同埋啲人又話QC30都唔錯 又舒服
我都諗住返香港就去試一試

35比30好聽啲感覺上
Bose降噪好過Sony
價錢平400

1000xm3

點解？

nc 差唔多 ,聲係sony好好多但焗dd qc35好舒服但聲底差

我覺得Qc35 音色好差下

仆街我打左段野講解 冇撚左

我自己用緊1000xm3

先講隔音控制 Qc得 100% 70% 0% 3段式 Sony有0-20度調節 可以1-20裏面只著重人聲

我QC35ii 用左半年多

可以試下surface headphone

邊到有得試Sony

Noice Cancelling:
Bose 舒服啲
Sony 仲有少少真空感

重量
Sony 1000xm3重少少
左右耳個位大d

Function:
Bose 無 M3 多
M3 左面偷聽人講野幾好

音質
Bose 人聲好D
Sony Balance

個人覺得Bose好少少
利申 有Sony 1000x m1, m3 , Qc35

講玩法 Qc輸晒啦

Sony mdr1000x 用家 轉會至Bose qc35 Ii
補充多兩點
Noise cancelling Sony 優勝
但Sony 個設計有致命傷 耳筒摺位仲係用膠 好易斷裂
你google xm2/3 斷裂 大把用家report
仲要保養期內都唔包換斷裂 要比成千蚊
最後要淘寶買配件自己整番

外型Bose 贏

室內用Sony xm3
室外熱的話Bose
音質Sony
Nc Sony

If you don’t need an overhead try WI-1000X. It’s pretty good.

第三代設計我諗已經好點 因為設計長身左 仲有可以咁講好多人帶耳機都帶得衰 帶個陣撐到極撚開先套落耳仔
又唔見我用到爛

你唔覺sony 帶落nc好唔舒服？
佢真空nc 搞到隻耳好似長期坐飛機禁

大家唔好第一代Sony 黎比較 明知sony擠牙膏 Qc35ii黎比較sony 1 2代有意思咩 唔同級既野一定高下立見

我開頭都咁諗
但用到第三年先斷 發生係自己身上 先去研究佢同Bose 設計分別
Bose 個較位用螺絲強化 令到受力位唔會集中係膠部份

記得收耳筒個陣慢啲 確保係個較位摺 而唔係上少少個膠位受力 一有裂痕出現 記得用膠紙強化佢

Sony 1代 隔音都完勝Bose qc ii
功能又多

好靜既環境帶 係有唔舒服感覺 好似聽到高頻聲咁
其餘出街 坐飛機都適應到